昌晶暑間暗曙昍暙闍閶閽闇𣈏𣊭𣊫
明晞晴閒昺晡暠暪曘曞𣉞㫻閙昞
暝闐題曠顥顯晪暊曊闠閧𨴴
杲昧閑旴冔暆閫闑𣉢㫲𥟟晽
曼最暇暖暴曖曝昄昅昹晙閿闅㫞閖𣌊㿺
景晾照煦暸闌闖炅炚晱焛暕煚暩暻鴠曛曣鱀鶗鶡鷃鷐鷴鷳曭㬎鶥𣇪鵾𨶹𨳒𤋁㬙𪂇鷼
旺量閏閨曜堲晊塈暀閮曈閵闉闛曤𤦉
易閉暘影昒昐昜晜晹尟閟昣𨉖
昤時閎閩閥曇旳昡戥暷𣆂㬢閠曧琞
早旱暉暈聞曄闡闢旰閈晬暔閛暲曋暺晫曎旿閗曍暭暤
昊映閔闋旲旼旻猒暌晸暯暾閺曒闃闞曮晈𣋒暎関𣆳敭
即昂昕晰閘昦昴郿鄤曏晣
旦昀星閂晅暄暨閆暡曌閾闒闟暅昰𣌟𣊊𣉖暒
門剔旯昑昲閌𣈯𣈥閅𨳊
是曷晁閃歇閡闕昃欥昳暵暰曚歞暶𣊉𣋡閦
昆匙悶曬昵曨𨳍𨶙
闈暐暽韙闥㫠𣊬
昭晌問晤晷晷閣閤暱閭闊闆昫晑閜誾謈𣇉晗䦡晧暿晍
昨昨勗曦昉昈昮晟晇勖閍昘𣇷𣌀朂暳𣈳晠
昇昱開盟闔關閞暟曀闓
巴冒既眉晃冕晚閱曉岊旵旽昢晥晛晼晻晲閐毼毷毾閹闀闚𣅽䦧鼂𧡰晓𣇈晄暚𣈲
艮晏晨暍曩閬闤妟㫰
晒闣𣈴閪
曰冕晾煦閻旰閰𣋠
晦閼㫵

